今日終於明點解大陸客咁撚黑人憎

番番下工有一班蝗黎買野，係佢地身上明白到點解咁黑人憎。
1.個蝗話要膠袋，同佢講要收番5毫子，佢答我「不就五毛錢，又不是沒有，給就給吧」你老尾以為人地膠袋徵費貪你個五毫子咩，係為左叫你班蝗咪撚破壞地球。有五毫子好撚威咩屌。

2.人地都仲比緊錢，班蝗就湧哂上收銀台到，急住死咩。

3.佢個朋友企佢隔離都要大大聲講野，講到全間店既人都聽到，以前自己屋企。

4.持住自己係消費者就大撚哂，乜都要聽佢話。

簡單黎講 蝗就係垃圾

自己的文自己推

擁有破壞的意志、原始的慾望、露骨的卑鄙，精神上比所有動物都還要低等